% !TEX root = ../memoire.tex
\section{Partie 2}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse scelerisque mollis tortor nec sodales. In metus justo, luctus et sodales a, semper in ex. Donec volutpat tellus vitae purus vehicula, sit amet pulvinar nibh viverra. Cras lobortis eros nec quam euismod, vitae aliquet lorem pulvinar. Integer finibus, urna vel dapibus condimentum, metus nulla tempus ante, in vulputate justo nisi ut arcu. Proin blandit posuere justo, nec ultricies mi vestibulum ac. Donec in augue vel lacus posuere venenatis id sed ex. Mauris eget hendrerit purus. Cras dapibus dolor non ligula ornare tristique. Integer neque dolor, rutrum a dui sit amet, vehicula aliquam diam. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Maecenas ut libero eleifend, euismod est a, pretium lectus. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Aenean mattis lorem erat, id lobortis nisi mollis et. Nunc vitae lacinia tellus.

  \subsection{Sous partie 1}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In a est ut orci consequat interdum. Nullam faucibus, risus et tempus porttitor, mi neque condimentum lacus, eget efficitur eros dolor vitae est. Nullam lobortis ex ac nulla tempus laoreet. Nam sit amet cursus neque, vel aliquam purus. Nullam a ligula consequat, convallis mi eget, ornare elit. Curabitur volutpat in mi sit amet consectetur. Morbi ligula nibh, suscipit ac pharetra pharetra, consequat sit amet dui. Praesent fringilla congue rutrum. In maximus neque sit amet feugiat feugiat. Nullam id dignissim nulla. Nullam id ultrices turpis. Proin non lectus id neque aliquam consectetur. Proin sed lacus et turpis scelerisque tempor non vel ex. Sed vel lectus et nulla dignissim ornare.

Morbi imperdiet, est vel posuere aliquet, ex lectus finibus eros, quis sagittis purus ante nec massa. Phasellus laoreet sem id ligula dapibus posuere. Mauris tempor lorem at sapien ornare pellentesque. Integer a felis tristique, sollicitudin lectus non, convallis lorem. Vivamus feugiat suscipit tortor, sed gravida augue sagittis ac. Nulla sed facilisis massa, ac mattis ante. Ut convallis vulputate nisi et commodo. Pellentesque vitae purus vitae velit posuere egestas sed vitae turpis. Fusce eleifend turpis elit, vel porta nisl vulputate non. Vivamus ac justo sed lorem dignissim fermentum. In quis augue a mi aliquet venenatis non vitae nulla. Suspendisse in purus scelerisque, sollicitudin dolor nec, ullamcorper elit. In enim purus, mattis at scelerisque at, efficitur sit amet eros.

Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla consectetur nunc sed turpis consequat, sed finibus massa eleifend. Ut volutpat ex faucibus velit tempor, ut faucibus lectus interdum. Morbi tortor magna, elementum sed magna eu, pulvinar consequat lorem. Vestibulum ac fringilla orci. Vestibulum augue purus, laoreet eu diam eget, iaculis luctus sapien. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam id nisi id nisi auctor blandit. Curabitur dapibus lorem mauris, a aliquet eros pharetra vitae. Donec ac nunc ac magna tincidunt posuere. Vivamus aliquet convallis quam, quis aliquam urna dignissim a. Nulla ac lacus a nisl elementum finibus et in nunc. Morbi aliquam dignissim felis consequat tempus.

Vivamus cursus quis erat non luctus. Integer porta nulla a condimentum pretium. Curabitur pellentesque turpis eu mollis porta. Nam consequat quam metus, in accumsan tortor rhoncus nec. Ut id dolor varius, venenatis erat non, tincidunt lorem. Vestibulum vitae leo vel elit dignissim eleifend. Nulla ac erat eu mauris ullamcorper gravida quis quis lorem. Duis vel mattis justo, vitae fringilla mauris. Quisque eget augue ex. Suspendisse vel molestie sem. Praesent velit tortor, tristique vel aliquet in, tincidunt sed sapien. Sed malesuada eu magna ut tempor. Ut arcu massa, vestibulum quis fermentum nec, varius ut libero.

Duis in enim ac ipsum euismod pharetra sit amet sed nunc. In ultricies varius fermentum. In egestas rutrum nisl sit amet efficitur. Donec pharetra molestie eleifend. Maecenas ultrices massa enim, nec pulvinar diam tempor quis. Curabitur viverra auctor mi, sit amet pellentesque nibh rutrum vel. Maecenas lacinia erat sit amet volutpat pharetra. Suspendisse sit amet auctor felis. Morbi porta tristique enim a sollicitudin. Nulla maximus, nisl ut vulputate sagittis, purus est tempor arcu, nec mollis justo sapien malesuada ipsum. Vestibulum finibus dui vehicula mattis lacinia. Pellentesque eget nisi quis lacus aliquet accumsan. Integer accumsan pharetra urna, non accumsan justo tempus ac.

  \subsection{Sous partie 2}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed imperdiet orci id auctor posuere. Morbi tincidunt porttitor interdum. Fusce sollicitudin dolor eget arcu porttitor rhoncus eget ac nisl. Quisque hendrerit felis velit, non luctus tortor posuere imperdiet. Aenean sollicitudin, leo accumsan sodales feugiat, ipsum ipsum fermentum quam, et volutpat nisi risus id turpis. Duis nec elit vel magna semper sagittis. Duis lacinia rutrum dignissim. Integer non aliquam mi, nec congue nibh. Sed nunc justo, vestibulum et urna non, auctor posuere libero.

In hac habitasse platea dictumst. Mauris urna lectus, rhoncus at luctus quis, accumsan eu arcu. Donec id tortor felis. Curabitur pretium consequat lobortis. Integer quis ante vitae odio laoreet condimentum. Integer vulputate quis leo at fringilla. Nunc rutrum vehicula magna. Etiam et facilisis ex. Nullam euismod enim a vulputate placerat. Fusce non leo est. Quisque facilisis a risus vitae sollicitudin.

Phasellus dignissim consectetur nisi, vitae imperdiet odio fermentum sed. Fusce congue, lectus nec aliquam semper, ligula eros dapibus eros, ut sollicitudin libero neque at leo. Donec vitae enim ut eros placerat venenatis ac in nulla. Sed vulputate fermentum ipsum, malesuada laoreet neque sodales sed. Vestibulum nec turpis vel sem bibendum varius non hendrerit nunc. Vivamus ac sapien a diam blandit porttitor in eget arcu. Maecenas vehicula dapibus mattis.

Cras id consectetur lorem. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc nec dapibus nunc. Aliquam cursus vehicula mi, vitae luctus dui tincidunt eu. Curabitur ipsum lectus, hendrerit vel rhoncus non, porta vitae ante. Pellentesque et aliquam ex, in ultricies nibh. Aenean quis magna eget ante efficitur blandit id at orci. Donec massa velit, facilisis eu ante sed, rutrum volutpat lacus. Mauris ornare mi lacus, eu scelerisque elit ultricies at.

Proin quis tellus scelerisque, posuere ex quis, fringilla quam. Sed consectetur nibh a ex dapibus bibendum. Sed sollicitudin posuere tempus. Sed velit diam, scelerisque at efficitur vel, consequat ut sem. Aliquam nec nisi sagittis, volutpat erat nec, euismod turpis. Nunc non justo ut sapien aliquam vehicula. Vivamus eget metus magna. Etiam vitae leo quis ligula accumsan dictum. Maecenas vitae tempor metus. Integer mattis venenatis mollis. Duis sed sem id tortor auctor ultricies vitae non arcu. Quisque egestas leo et felis luctus laoreet. Sed vel tristique enim. In egestas, erat eget imperdiet rhoncus, est tortor placerat diam, id bibendum augue felis sit amet nisl.

  \subsection{Sous partie 3}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum volutpat nisi non lacus viverra pulvinar. Suspendisse lobortis varius euismod. Cras feugiat venenatis malesuada. In vitae libero dignissim, sagittis lacus eu, ultrices mauris. Duis venenatis quam nec justo tempus ullamcorper. Aliquam vitae nisi posuere, mollis sapien non, sollicitudin erat. Donec luctus sagittis lectus, ac viverra lectus dictum ac. Morbi faucibus ultrices lacus vel congue. Suspendisse potenti. Vivamus egestas tincidunt sollicitudin. Aenean eget libero in ligula pulvinar auctor. Aliquam mollis hendrerit odio et laoreet. Phasellus ultrices magna a convallis venenatis. Vivamus sit amet nulla non lorem convallis accumsan. Curabitur semper nisi nibh. Nam semper vestibulum turpis nec dapibus.

Quisque tempor eros eu elit interdum ultricies. Sed quis erat in metus faucibus ornare. Nunc orci nisi, dictum ac bibendum quis, faucibus a libero. In hac habitasse platea dictumst. Nullam at venenatis magna. Morbi malesuada blandit fermentum. In nec condimentum tellus, ac dictum magna. Nullam ultricies neque at scelerisque pellentesque. Proin varius urna sed molestie tempus. Aenean in orci nec lacus scelerisque varius. Cras euismod lacus nec leo mattis varius. Cras a sollicitudin risus. Fusce ut placerat justo. Quisque condimentum ex nec lobortis congue. Integer ut velit lacus.

Sed sollicitudin est a magna convallis, ut porttitor nisi maximus. Sed vehicula magna quis nunc volutpat, sed sollicitudin elit elementum. Donec eget aliquam velit. Donec tellus nibh, semper at fermentum sed, faucibus cursus quam. Cras eleifend sodales neque, id pellentesque justo fringilla ac. Nulla tincidunt volutpat nulla, nec dignissim erat. Integer sollicitudin, purus eu vulputate molestie, libero nunc ullamcorper sapien, eget dignissim nisl lectus ac elit. Curabitur iaculis, dui et ultricies porttitor, tellus libero fermentum purus, eget ullamcorper ex erat ullamcorper lacus. Phasellus commodo lorem non tristique interdum.

Praesent in leo eleifend, dapibus lorem ac, ullamcorper leo. Sed auctor consequat justo id dictum. Sed erat ipsum, ultricies at urna sed, pellentesque sodales eros. Nullam at mi ac nisl eleifend tristique ac eget dolor. Etiam nisi ex, sodales ac metus sed, commodo eleifend nisl. Integer ornare rutrum nisl sit amet pharetra. Etiam nec sem dignissim, consectetur nisi pharetra, vestibulum tortor. Fusce ultricies, urna eu mattis rutrum, sapien ex vestibulum libero, condimentum euismod erat mi et quam. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nam pellentesque risus arcu, in aliquam nunc volutpat sed. Aenean nec nisi ante. Morbi non venenatis odio. Quisque efficitur sed turpis bibendum ultrices. Phasellus vitae euismod dolor, sit amet cursus arcu.

Suspendisse sollicitudin rutrum urna, quis tincidunt mi elementum in. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Duis vel ante volutpat, mollis turpis vitae, congue purus. Aliquam luctus turpis vitae odio dictum semper. Aenean cursus in mauris a dignissim. Morbi id felis vel nibh dictum ullamcorper id eu nulla. Quisque sed tincidunt ligula, in malesuada ante. Donec porta iaculis erat, sit amet tristique nulla hendrerit sit amet. Donec rutrum dapibus arcu, rutrum dapibus ex consequat sed. Proin quis augue ultricies, semper tellus ut, fringilla urna. Integer mauris nisi, ultricies ut ultricies ut, aliquet et eros.
